岑子杰受襲後首次受訪：唔同意「香港人，反抗！」呢個口號

......

香港人，打狗！

無問題
各有各做
你想表達啲咩

唔係好明

香港人，還拖！

睇完都唔知up乜 係咪個頭未好返

睇清楚未
佢係話本身就應該反抗 而唔係比人壓先出現要反抗

即係幾時都要反抗

香港人，獨立

係咪比人打傻左

佢想撲滅香港人嘅反抗意志

連句口號都想降溫

仆傻左

扑傻左

俾人扑尻傻左？

人地話本身都要反抗
唔係比人打壓先反抗
三毛可以收皮了

因為香港人唔識反抗 講黎無意思 比人笑

佢果句口號仲cringy過本身果句

連登到底d人係文盲定多吹風狗 咁細段字都可以曲解
人地擺明話就算共狗溫水煮蛙都要堅持爭取自己既權利, 唔係下下要惡法黎到先反抗

佢意思唔係「反抗」，係想講無論中共有冇施壓，香港人都應該主動爭取，唔係因為有壓迫所以先要抗爭。

但講真如果喺自由國家完全冇壓迫嘅話，洗L抗爭咩⋯⋯算啦用字都係小問題嚟啫，唔關大原則事

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

睇多次內文先

是但喇
講真都唔洗咁語言潔癖
同埋而家情況就真係殺到嚟嘛
之後再改就就之後嘅事喇

香港警察夠完全唔識法律喇
大家咪照嗌知法犯法

明佢咩意思
但「香港人，爭取」讀落去唔多順口

三毛收皮啦，又分化

sor9ly 睇唔明

唔好以為捱咗幾棍就覺得自己係行動發言人

睇清楚啦

如果共產黨尊重人權、民主同停止文化侵略香港人就的確唔洗反抗，我地反抗係有正當性

岩啦，轉口號
香港人識閪反抗，堅持就算啦

拉

光復香港，時代革命
都係一開始冇人講，宜家講講下，
泛民都講埋

驚日後DQ！
佢要開始慎言架啦。

叫香港人 頂硬上

得唔得

標題與内文不同

内文希望升級
標題希望降級

内文希望係做主動，唔係被動
香港人，還拖 得唔得

閱讀理解u左？

三咩毛
佢係社民連成員，社記個格不嬲都係咁
做咩都係鳩鳩流流，又唔肯去到盡，咩都就住就住
驚死冇咗個社運產業，冇得永續社運

佢意思係
我地唔應該只係因為共慘黨壓迫 我地先鬥爭
而應該就算共慘黨冇壓迫我地 我地都應該主動去要自己既野
被動同主動既問題

咬文嚼字

影響人正常討論

我會堅持

佢始終代表和理非
哩啲人唔太想講出口反共

.........

Pull

睇內文啦屌

香港人，反抗還拖!

佢係和理非青表表者
要大規模嘅遊行係要引晒同光調嘅人出嚟

佢支持反抗

停止分化 拉

好似冇嘢搵嘢嚟講

三毛老屈，拉

比人扑傻咗 mk仔

香港人 還拖

佢係支持幾時都要反抗

正解

「香港人如果只係『反抗』，即係話俾北京知，整細啲個火，就會唔反抗。香港人應該話俾北京知，我哋會主動要想要嘅嘢，唔係你搞我先識反抗。」

大家睇清楚啦
唔掛得連登仔比人恥笑啦 標題都水９到你地

獨立思考啦 仆街

佢既意思只係認為香港人應該主動唔應該被動姐

分化

邊撚個啊

姐係佢話反抗太被動要主動啲

明明佢係叫人堅持反抗，做乜變咗只係堅持唔反抗，拉

打狗

佢又冇錯喎 反抗都係只係一部分會反抗
其他人見到班狗都係舉高手 投降

sor真心唔明，手足休息下

有d人特登去曲解 唔係唔明

反抗就唔代表會堅持？佢都on撚鳩

拉

標題黨

捉字蝨分化撚

咪撚分化啦

who

三毛標題黨, 拉

分化失敗

up乜鳩

香港人 接受
咁樣囖

口號野都係講下姐
幾時見到有反抗過，咪又係pt遊行

你IQ 係咪唔過100？

即係笑緊你地班on9將啲咩時候都應該做嘅嘢放喺嘴邊 你地會唔會講香港人食飯

香港人，反共

正解，根本就係咁

拉
根本佢意思就係香港人要keep住一直爭取同反抗
唔係比人壓先局住反抗
閱讀理解拎U?

你睇清楚啲， 佢似係叫人主動出擊多啲
冇理由等到畀人打你先打番佢一巴

即係反坑係必須，唔係被打壓先反坑。反坑係被動，所以應該改變心動要主動去爭取囉

係，唔會再溫水煮蛙

係咪熱狗黎架果啲

反抗其實好被動
應該叫還拖

叫你平時都要主動爭取, 而唔係俾港共壓落嚟先識被動反抗, 唔好俾標題呃到

唔應該畀人壓迫先反抗
而係應該要主動出擊

都有啲道理, 但唔割

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

睇清楚人地想講咩先啦
但佢一定冇傻
你就可能係

樓主分化撚 善用不推文

個個有表達反對嘅自由

反抗係被動，爭取係主動。

而家個運動唔單單係被動嘅反抗，已經昇華到主動爭取民主自由呢啲價值。好似係。

屌成班唔識字
佢話要堅持/爭取呀
唔係有壓力先被動反抗

我諗佢既意思係「反抗」係被動既，而我地要既係主動光復香港

小事小事

講就成日講反抗，一見到狗就影都冇

唔要一時嘅反抗
係要堅持地打自己江山返嚟

我有冇get錯

屌睇到21先有一個正常人留言
「#14
茉莉花園
• 8m
無問題
各有各做
你想表達啲咩

佢想撲滅香港人嘅反抗意志

連句口號都想降溫」

唔係想人屌人哋分化狗，但係你哋睇啲留言唔覺得好撚奇怪嘅咩。成句野都好撚有問題喎大佬，撲滅香港人嘅反抗意志？

上面睇唔明果d係咪唔識中文?

佢話反抗呢個心態應該一早就要有,所以要堅持住呢個心態,而唔係俾人打到上心口先黎反抗

拉多次

陳雲信徒又出黎帶風向

佢太左膠
李仁人堅持咗30年，有成功過咩?

事實上歷史所有民變都係咁，唔到最後一步，啲人忍唔到落去先會去到盡
睇多啲歷史、留意下國際社會發生緊咩事先講

唔好用你既直覺 去判斷人
好反智

係咪想話就算中國唔壓落黎，其實都要反抗咁?

降咩溫，佢叫我哋主動出手呀

睇唔明嗰啲閱讀理解炒撚咗？

香港人。 滅共

3毛發現

果然和理非
香港人反抗

你閱讀理解0分？

成個post都好似冇人話樓主，而家連登真係有十四億打手咁

3毛一隻

對！

反抗係被動
爭取係主動
利申閱讀理解拎3

分化狗
Blocked

即係唔好做平時淨係識吃喝玩樂, 港共殺到埋身先如夢初醒嘅港豬

其實岩喎
「反抗」個意思係人地綁著你黎打，打到就黎死先掙扎求存

其實一早應該要抗爭、爭取
先下手為強
唔好等到水浸眼眉先識驚

係個意識形態黎，你反抗緊即係仲係佔緊下風

某程度上意思係想香港人再俾多d火，唔好再謙君子咁「佢打我，我先還手咋」

唔係還手，係要主動出擊

得到五毛書面與達人認證
可以唔洗推呢個post喇

意思係要反抗，但唔講出來。
堅持/爭取：係要阻止中共繼續將香港變差，香港人要堅持、爭取民主，對抗中共

民陣友比人打完都仲係Short short地

香港人反抗?

係時候掉抵一句兄弟爬山

我理解就係
唔應該因為政府打壓先反抗咁被動
而係主動出擊 令香港變得更好

就係少人有反抗意識
所以咪要叫反抗囉
真係俾人扑懵咗

都無比人打..點反抗其實一早想問

幾樂觀

正解，岑子傑意思話唔係比人欺壓先反抗，係為左香港更好而抗爭，簡單講雨革爭取雙普選時經已抗爭緊，唔係俾人高壓時才反抗

各冇各做

香港人 抗爭都得嘅
識鬼反抗咩

你睇post淨係睇標題? 同藍絲一樣質素

其實佢個意思係轉守為攻
仲aggressive左

升級

香港人 起義

連登真係好多on9

寫撚到明叫你主動 .... 有幾多人真係睇果張相入面既字 ... ?

pull la Ching

佢明明講緊唔好俾人踢一腳先肯反抗
想香港人時刻保持抗爭心
上面做咩

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

查實你有冇睇清楚岑子杰講咩？

佢明明講緊香港人應該做主動嗰個而唔係俾人打壓先反抗
雖然句口號有啲尷但係佢個意思唔係話香港人唔應該反抗
分化撚bye bye

社民連特色：有事一定淆底！完

啲友仔講兩句

你就傻

終於有人唔同意「香港人，反抗」哩句口號
次次聽到和理非嗌都好諷刺

其實嗌返加油重好

利申：不分化，不割席，不篤灰

是旦
講就講反抗姐

明明係著名分化撚

你既反抗意志最強

人地好言相勸叫我地主動出擊你都咁defensive

甴近平

大家閱讀理解真係有啲問題

佢冇講錯wo，一路逃亡一路叫反抗做乜

佢個意思係我哋一直係反抗緊

我哋依家要做嘅係堅持住反抗 keep住反抗

唉屌

民陣好唔容易先百屌成材

又打到佢蠢返

仆街 根本樓主呢個標題撚有人分化

師兄好句

佢既講法係覺得反抗先係降溫 姐係你被人禁住打先識反抗
佢覺得要講啲更加升溫既

有一班人淨係標題 有一班人淨係睇咗幾個comment
有一班3毛
所以唔好在意 連登咩人都有 總有垃圾

香港人，剿匪

咁佢係民陣，和理非大台黎，唔講反抗都正路，總之唔割蓆就得啦

死基佬

係

有心*

成班唔睇內文

佢意思係：“最緊要大家投票”
冇共產黨 我點cap 水 cap票？

你屌我係咪證明我講得啱

一句講曬 反抗係被動 而我地應該去主動爭取同攞番本來屬於我地嘅野

Block撚曬你班標題撚

唔睇內文玩分化

我覺得佢好有道理，香港人要畀人壓迫先識得出聲？

個人認為嗌反抗在意識形態上對港人更好
嗌堅持第一印象就係不變同忍耐
係咪即刻做港豬就已經ok呢？

仲衰撚過嗌加油

其實佢講既野係真
以前香港人真係冇反抗意識
所以而家先要用香港人反抗做口號

靠佢死得啦！

香港人 開波？

佢而家係想我們主動抗爭
唔係被動反抗
比之前仲aggressive

上面個d仰咪成班都文盲黎

香港人 打狗

睇左內文先啦

睇左內文先

共產黨hub到香港人上心口啦

死左幾多人呀，你都比人打傷啦

而家唔反抗等幾時？

堅持唔係唔好，但反抗係一定要

香港人 衝擊

呢一世都唔會

完全唔明想表達咩野

姐係話你地啊
日日反抗反抗
即係爭取緊做被壓迫既一群
叫得多就日日覺得自己俾人壓迫
心理上處於被加害者心態
要點樣成功到？
依種語言亦令黑警心態上合理化你地係被虐待既一群

佢話我地被動
唔識主動爭取呀

唔好好似藍絲咁唔睇內文啦
人地話本身都要反抗
唔係比人打壓先反抗
三毛可以收皮了

我覺得佢幾有道理
唔好誤會佢想分化

以岑子傑既講法 堅持 反抗 加油 都唔好

反抗都無被動喎

應該腦振蕩得好勁

好慘

岑子杰 加油💪🏻

分化狗 拉

樓主唔睇內文 搞分化
block 不推文

因為佢是社民連長毛呢類大中華民主膠

香港人
堅。反抗！

都係

攞明啦

樓主分化撚

樓上未食藥

佢都變咗勇武

抗爭順口啲

屌 香港人反抗呢句口號黎嫁咋嘛
乜我地有反抗過咩

人哋意思係叫你主動出擊

反抗呀屌你老母

3毛 私怨分化撚 標題黨 唔睇內文撚 淨係睇頭幾個comment撚
祝早日死全家

佢話爭取喎,同埋唔係講緊幾時都應該主動爭取咩,被動轉主動都叫降溫?

樓主同成班盲毛搞錯晒

香港係香港人的香港
我地係主場
香港人係主人
不要日日精神妄想自己係弱勢既一群

咁不如叫自決啦屌

語言潔癖，死到臨頭自己呃自己

抗爭者大叫香港人 反抗！！！

有狗！！！ 走啊！

點解唔叫 打狗 衝啊！！！

清醒

好撚多文盲

Search樓主個名加高登兩隻字
有好多以前高登cc台都走左過黎

好多文盲

社記人血

幾時都係反抗緊
香港人 堅持
姐係堅持繼續反抗

估佢理念係話長遠都係要堅持 爭取。但大佬呀，依家打到埋理唔係叫反抗叫乜

仲諗住係制度入面爭取
真係比人扑傻左個腦

佢咁講冇問題
反對畀人打壓叫反抗，冇人打壓都要為自己爭取更多

文盲定唔撚睇內文

唔明你想講乜

堅持比較適合我地
反抗真心覺得好尷尬

社運左翼是不會叫反共的
當初包容新移民來港領取福利的
梁國雄等人亦有份

反抗呢種 DNA 從來冇響中國人/香港人出現過
唔係叫口號就會有, 有就有冇就冇。
所以都幾認同佢說的話。

唔理佢啦

你依d盲毛最on9

佢唔係話反抗有種感覺係要人地打埋黎先還施 還完施就無
但係我地應該做嘅係爭取令香港變成個更好嘅地方
簡單啲講就係反抗唔夠強烈 要加碼

我有無理解錯

利申
DSE中文得3

香港人，反抗
有警察呀,快D走
一路跑,一路叫:香港人，反抗

樓豬中文攞咩

我都諗緊有無咁難明
如果啲人真心嘅話香港死得

所以拉

句口號純粹叫人唔好再置身事外姐

On 9
大家都同意 香港人反抗
佢憑咩要人改

whatever啦，點都好過「加油」

香港人，打狗

香港人，戰鬥

好似順口啲

明佢意思但aggg

堅持比人打

問題就係.....個個走住嗌反抗真心好尷尬.....
老蘭有幕印象好深刻
幾隻狗係幾百手足面前捉一個手足
嗰幾百手足居然係度嗌住呢句口號睇住手足被捕...

著名分化撚=正常人
收皮啦好嘛

講緊要更主動
中文拎u?

手足俾狗咬：放人！放人！香港人！反抗
黑警：

樓主知名五毛

一定要堅持，因為我地無退路

堅持+反抗
無衝突
唔好分化我地

希望有一日係嗌香港人革命

咁「香港人，反共！」囉
夠主動未

尋日比狗圍同追時身邊重有班人係到叫口號香港人 反抗
屌你留返D口水跑LA 反抗

叫反抗
感覺上只係對黑警既反抗
而唔係對殖民式滲入香港既中共反坑
叫反共好像仲比較貼切

認同 要學識主動爭取
btw個標題寫得好差
有心就重開post
寫香港人要主動爭取個類啦

港畜都唔撚識反抗，何來本身？

叫反抗唔係喚醒港畜體內既反抗基因，而係想令植入反抗俾佢地

佢要咁講講的明既，香港人反抗

有咩問題？佢進一步喺中共未到前就要阻止，而唔係到咗再反抗，無衝突

true

香港人，堅持反抗！

反抗又詳唔好！唔通仲系加油，加油咩！

唔通唔係幾時都要堅持

I totally agree with you

收皮啦3毛 低級分化 人地意思都未睇清楚 不推文

車頭咁多風向撚

堅持同反抗，有咩衝突？

咁佢咪唔同意囖，佢又唔係大台

睇唔明佢想講咩

不如叫，香港人，香港國，萬歲。

人哋鼓勵你行前兩部，
你問佢做乜拖你後腳？

咩邏輯

因為真係做到堅持
反坑嘅冇乜幾個

佢一向和理非，兄弟爬山，各有各版

民陣一定要反對暴力，咁先申請到遊行

雖然而家和平集會都ban

理解但不同意，各有各做

屌你老母斷章取義 成班唔睇內文比人帶風向 咪撚推

唔係無道理，反抗聯想到係硬憾。

堅持係好正面，比世界睇到真香港人面對暴打都可以唔放棄。

呢個post好多齋睇標題唔睇內容、睇內容唔思考嘅人

人地一向有深度
唔好輕出惡言

冇錯，要主動令香港變得更好！

因為主動係各有各做嘅動力來源

反抗太被動。

香港人，努力！香港人，堅持！

反抗要比人打先
佢意思係無比人打都要主動打尻人

咪又停留喺叫口號 而家又冇話改 喺連登推行動po仲好啦

死傻9

比人斬都唔撚反抗, 堅持？

根本就冇，你話邊個先係分化呢依家

香港人，挨打

痴撚線

睇到個標題心諗jm9

其實內文有道理

推，正解
岑岑

無人打你係咪唔洗反抗
佢個頭無仆傻左

拒絕標題黨

佢想講，反抗呢個字太被動
應該就算支共唔壓落嚟都要主動推民主進程

上面一個二個唔睇內文

明明人哋叫你行多一步
佢哋就以為係叫我哋推後兩部

專登開埋啲分化post
垃圾

你條大種乞衣reading 拎u 就縮返你老母個閪度啦

樓主三毛狗 block得

作為前線 係反感
無人反抗嘅on99

樓主講啲唔講啲
睇清楚內文先啦屌

佢嘅意思係反抗就梗
問題係為咩反抗

其實佢意思係市民要主動，因此用抗爭呢個字眼，反抗係被動字眼.......

白鴿左膠真係白鴿左膠

向敵人爭取？

其實啱 反抗呢啲基本野黎啦
堅持先係重點 過咗五個月
到底二百萬入面仲有幾多個秉承住初心去堅持？

核爆都唔割

各有各做

總之唔會妥協

屌你老母真係以為自己比人打撚完有光環咩 係度撚字 哂鳩氣 真係比人打壞腦

佢個腦無事嘛？

你負責入紙嫁咋
Mind your own business please
Btw 不割

冇所謂，不割

明既

唔係所有人要同

求同就得

純討論 黑警會唔會啪左藥?

btw 原來佢內文意思唔係叫人唔好反抗

「香港人如果只係『反抗』，即係話俾北京知，整細啲個火，就會唔反抗。香港人應該話俾北京知，我哋會主動要想要嘅嘢，唔係你搞我先識反抗。」

但「香港人，反抗」既意思唔等於"你唔搞我我就唔反抗", 唔明佢唔同意個口號做乜勁

就咁堅持啲咩先
堅持俾狗咬？

反抗就係有個主張, 有個行動係到

你又扑傻咗？佢講明唔同意抗爭、反抗呢啲字眼
根住就叫人堅持
但明明唔繼續做上面嗰兩堆嘢都唔得
依家同你撚字

就係反抗 太被動
本身就應該反抗的意味,

利申:閱讀理解A

拉, 睇色兩妙先發現係標題黨

呢個post真係高級分化撚集中營

一半扮手足一半分化嘅言論防不勝防

我一路都話

口號應該係

香港人戰鬥！

1. 唔明個邏輯
2. 各有各做 你唔係大台
3. 早日康復
曱甴近平
曱近平
習曱甴

樓豬全部post 都係玩標題！！！！！！！！

睇下內文先啦你地班友

成班標題黨5毛，佢係話要堅持反抗呀，無論幾時都要爭取民主，主動提出要求，唔係等支共打壓先黎反抗呀，佢睇得仲前過我地呀

( Show Blocked User - 書面與達人 )
唔洗理佢

我冇話佢呢個字用得好，
只係解釋上面鳩吹
話佢嫌“反抗”太攻擊性係誤解姐

咁用搶攻會唔會好啲？

拉，標題黨

客觀上就係想降溫，係班盲撐友死都唔肯認
喺度打稻草人，咬啲字詞有撚意義
你係想keep住度火，叫人繼續做就得啦

證明連登文盲情況嚴重

明白 。但叫出黎好似無乜力

成班一係文盲一係五毛，咁大張圖都唔睇

是但啦 人地都係表達佢個感受 嘈咩鬼 唔通叫左反抗就會進攻咩

睇樓主啲留言 佢有心誤導啦

你鐘意嗌乜咪嗌乜，冇人話嗌反抗唔得，佢想表達更深一層意味姐，上街咪照嗌反抗囉，總之就係唔割

請驗眼

岑子杰既意思係共產黨未壓到落黎？
97年已經到左啦喎
民主發展每況愈下
已經去到唔反抗唔得既地步

痴撚線，第一頁已經有兩個block撚咗嘅一毛

反抗=被動,人地打壓我地先有反應
我地要主動爭取自己應有既野

左膠真係冇得救

On9，堅持俾人輪姦同俾人虐殺掉落街呀？堅持每星期都要出黎示威呀。如果可以，我地邊個想成日出黎，想推倒依個政權呀。

咪係 樓主斷章取義 拉

反抗係被動，爭取係主動。明唔明？

閱讀理解F？
分化狗 拉

左膠好煩膠

不推文

巴打已通過語文能力測試

佢想降溫架話又唔會內文講"唔係共產黨細力d我地就唔反抗"
同埋而家"香港人 反抗"已經深入民心, 佢都唔會叫得停呢個口號...

當佢果下on9講錯野啦

低智分化狗

人地不嬲係召集人

唔好以為打左幾隻字就覺得自己有影響力先啦

負皮係俾你個標題 唔係俾岑子杰

再次唔睇內文

佢係叫香港人主動出擊，成班冇睇內容

是語意問題 不分化

分化post
食屎啦樓主

佢覺得唔係要有來有往
而係主動出擊
所有今次佢受咗兩獲
佢都唔嗌反抗

反抗係有個被動性
因為要有對方主動出擊先
而我哋要搶返個主動權

岑子杰不認同「抗爭」這個口號，指香港人應該是主動爭取和堅持，令香港成為更民主和自由的地方。「唔係要阻止香港變差，而係要令香港變得更好。係咪共產黨唔壓落嚟就唔反抗、唔做嘢？」

睇內文好無？同埋人地標題都唔係咁

盲閪 拉

香港人，頂硬上

上面班文盲鳩夠未？唔識字讀返小學啦

寫明唔通共產黨唔壓落嚟就唔反抗咩，咁都有得屈，DLLM

口號要簡單直接有威力
香港人 反抗

但佢個堅持好易被解讀堅找和理非

杰仔 腦袋是個好東西啊

殺狗

但佢個堅持好易被解讀成堅持和理非

佢想點?

香港人，反擊！
The HKer strike back

簡單黎講係要做主動唔可以被動

同感

中文讀好啲先出黎吠啦

扑壞咗

做乜咁多個負皮架
明明叫你冇中共唔壓落嚟都要反抗極權

標題斷章取義 拉
仲有下面一堆唔知三毛定文盲
不知所謂

千祈唔好呀ching

樓主出文就係想扭曲個意思

即係嘈緊冷氣到底開25度定26度會環保啲

分化撚

同意，垃圾post 要拉。

其實佢係想講，我哋要堅持反抗，唔係依家先反抗

樓上班人真心唔明定扮傻

唔係唔同意 但 叫左甘耐 好難改

香港人 向前衝

child登果然明不虛傳

我覺得由1997年開始，中共已經不停壓迫香港人，共產黨點會有一日咁好死唔壓落嚟呀？

香港人，反抗！

其實幾有道理，負評嗰啲係咪too kong didn’t read

主動同被動的分別
未迫到埋身已經要做野啦

其實個諗法係ok架，
比香港人加油更明確
比香港人加油更正明
香港人要堅持落去

呢啲時侯仲捉字蝨，睇文唔好段章取義

如果聽日土共收手，甚至解散埋警隊，咁你係咪就唔出嚟？就唔繼續爭取雙普選甚至更多？

五大訴求，缺一不可

又係到段章取義 不推文 垃圾樓主

咪即係一樣囉出post又唔睇下點解，閱讀理解零分？

我都覺得係
堅持可以有好多野
咁空泛想點
反抗仲直接

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

負評係俾樓主

黑警呢啲根本係對社會可有可無嘅廢物，俾你收到佢皮都無用。

革命就係革新思想，係教育黎。打仗只係最野蠻直接嘅一種方式。

與其話香港人廢，其實話香港人太文明保守，大部分人唔適合參與打仗呢個形式嘅抗爭。

其實篇野可以寫得清晰D

明明贊成反抗但叫人唔去嗌反抗，泛民嘅人係個個都語無淪次定岑子杰比人扑撚傻咗

樓主標題黨
內文明明係叫香港人主動d
唔好有壓迫先識反抗

佢意思係反抗係理所當然
係基本，係共識
口號係要提醒大家要有咩特質

但千祈唔好嗌
「香港人，打狗」「香港人，還拖」
「香港人，突擊」等嘅暴力口號

大家要做個奉公守法良民
要珍惜香港，這個家

好多三毛 同埋盲毛負評

不嬲反抗係笑話
加油真係仲好聽d

閱讀理解0分

等你畀人打撚到你變廢人睇下你點講

um... 係咪腦震盪

呢個先係正確答案

中

屌佢個啲睇咗內文未
佢話要主動啲啵

是鳩旦都係口號，大家buy邊個自然講邊個。

堅持做番隻溫水煮蛙？反抗依家滾水式煮法？

講得啱，根本一開始就已經係反抗。

嗌咩都好過香港人加油啦吓話

不嬲都左膠黎 等佢地做野乞食啦

是但啦

點睇都係同執番粒炸彈俾黑警再炸番香港人既阻膠碌撚

好啦

香港人，堅持反抗

原來樓豬又係熱狗
此po屬私怨post

反抗係被動，爭取係主動。

屌你老母標題黨

雖然佢都有語癌

個標題衰撚過連登仔

勿忘 兄弟爬山

吓俾人打傻左?
定係佢轉左去民建聯？

我諗佢個意思係
爭取=有目標，無論有無俾人打壓都堅持爭取應有嘅價值
反抗=當俾人打壓嘅時候作出嘅反抗

前者意思較為主動，後者則較為被動。

算啦 各有各做

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

明明最後一句講到咁白,樓上成班5毛標題帶風向

拉 岑子杰為香港人付出左好多努力
同埋樓豬閲讀理解攞U

係咪畀人打壞咗個大腦而拉低咗個智商？

佢鐘意啦 佢都有自由唔同意

爭咩啊 一於叫「堅持反抗」啦

一見到個topic就知咩料

不分不割不篤呀屌

上面啲人係咪唔慣睇字，人哋係講緊香港人嘅角色應該係主動「爭取」，而唔係因為受壓迫先嚟「反抗」。你可以唔認同佢呢個講法覺得反抗兩個字有氣勢啲，但完全唔明上面啲分化撚個腦諗緊乜，唔睇內文就急位捉鬼

佢好似唔係咁意思喎

即係本身就反抗緊, 依加應該係堅持反抗?
btw 無論係反抗定還拖, 字眼都有暴力意味, 太過唔和理非, 尤其是還拖, 大家千祈唔好用呀

事實上叫香港人加油果期, 啲勇武前線真係會衝,真係會打狗, 後期改叫左香港人反抗, 反而啲人見到狗就驚到雞飛狗走。

呢個係心理問題, 愈盲目叫反抗, 但事實上冇勇氣反抗, 心底只會愈驚愈害怕, , 控制唔到自已 , 導至口講同行動不一致, 一見狗就逃走。

屌你, 睇左篇野未, 唔識字?

我無理解錯
利申會考中文 A

堅持受阻咪反抗囉

對支共黎講你堅持已經係反抗啦
何必執著於文字
行動先係重點吧

各有各做啫， 佢唔係對立，無問題

記住要多線多層面，互補長短

咁撚多文盲

風向撚 有冇睇原文

斬到佢左膠dna發作

衣家個狀況的確唔係反抗
係堅持

標題黨分化撚屌咁細力
兒登真係戇鳩

樓主分化撚 blocked

兄弟爬山姐

個標題改得衰

到底係標題柒啲人唔睇內文?
定係閱讀理解拎u?
明明佢個意思到好耐之後有個鬼佬講過既一樣, 係香港人只會被動去爭取失去既野而唔係主動去爭取應該有既野
係講緊唔應該處於被動, 有事先叫反抗, 講緊要主動爭取
comment講左膠果啲小學畢業未?

負皮係畀你既

D三毛分化 出撚曬黎

標題

是旦啦，不分化
堅持都要嘅
why not both

終極和理非係咁上下
唔太出奇
唔使太過在意

推

香港人，抗爭=/=香港人，反抗

屌你老母成班盲閪
成撚日笑尻人唔睇內文
而家成班柒頭比個垃圾標題黨FAKE尻
咩都未睇就係到屌哂鬼

佢只係話反抗係常態而唔係口號
真正需要既係一直堅持落去

三毛玩分化
全部人同我負評不推文

想獨吞基金既民陣今次又扮大台，又想話咩血債票償，等你做左區議員先?

內文：中共四中全會日前閉幕，在新華社發佈的官方公報中，中共最高領導層表明，要在香港建立「維護國家安全的法律制度」。岑子杰認為，中共對港的施壓只會有增無減，「香港人如果只係『反抗』，即係話俾北京知，整細啲個火，就會唔反抗。香港人應該話俾北京知，我哋會主動要想要嘅嘢，唔係你搞我先識反抗。」

我覺得佢想講唔係比人打壓先識「反抗」，香港人一直以來都應謹守崗位，維護香港核心價值。

條題改得唔好，但佢係由第二個層面去睇

有冇人睇內文 佢建議係比反抗更積極喎

完美演繹咩叫斷章取義

擺明佢係和理飛，各有各做

Sorry 不推文

我一直等緊 香港人，復仇 嘅機會…

完全同意

抵你比人打,我一向主張和理非同左膠唔係隊友,你話我分化,三毛,五毛,我都唔會改變立場

佢好似係叫人一拗一直都反抗不公，要一直爭取咁喎